<resources>
    <string name="app_name">Measurement</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">选择模型</string>

    <string name="menu_home">首页</string>
    <string name="menu_gallery">历史记录</string>
    <string name="menu_slideshow">我的信息</string>

    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="prompt_ip_address">IP Address</string>

    <string name="default_ip_address">49.140.60.45</string>

    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="action_ip_address">IP Address</string>

    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--HOME NEWS-->
    <string name="news1">
《农业农村部：我国“菜篮子”产品供应总量充足》

11月19日，记者从农业农村部获悉，当前我国“菜篮子”产品生产形势较好，供应总量充足，市场保持平稳，完全可以满足城乡居民消费需求。\n\n

猪肉：目前全国生猪生产仍在增长，价格企稳回落\n
从新生仔猪看，今年5—7月份新生仔猪数与去年同期基本相当，仔猪育肥6个月就会出栏上市，这意味着11月份到明年春节前生猪出栏量与上年同期大体持平。
从饲料数据看，9月份育肥猪饲料产量同比开始由降转增，9月份增长0.8%，10月份增长1.5%，说明这两个月育肥猪存栏同比是增长的。上周（2022年11月7日—11月13日），
猪肉批发市场均价每公斤34.26元，环比跌2.8%，由于去年同期价格偏低，因此同比高42.6%。\n\n

鸡蛋：产能基本稳定，价格有所回落\n

目前，主产区养鸡场持续补栏，随着河北、辽宁、内蒙古部分产区疫情封控结束，鸡蛋外运恢复，雏鸡孵化场运转正常，鸡蛋供应形势总体向好。
上周，批发市场均价每公斤12.42元，环比跌1.1%，同比高15.2%。鸡肉价格小幅走低。白条鸡批发市场均价每公斤19.13元，环比跌0.8%，同比高13.6%。
多数水产品价格小幅下跌，鲤鱼、草鱼、鲫鱼、大带鱼、花鲢鱼和大黄花鱼批发市场均价每公斤分别为13.82元、16.47元、18.87元、35.95元、17.12元
和41.95元，环比分别跌2.6%、1.4%、1.4%、1.0%、0.8%和0.8%；白鲢鱼每公斤为9.40元，环比涨3.3%。\n\n

蔬菜：产量稳中有增，价格季节性下跌\n

10月底，全国蔬菜在田面积9173万亩，同比增加174万亩，产量2398万吨，同比增64万吨。
上周，重点监测的28种蔬菜批发均价每公斤4.35元，环比跌3.5%，同比低24.9%。
分品种看，23种蔬菜价格下跌，1种持平，4种上涨，其中，莴笋价格跌幅较大，环比跌13.3%，菜花、芹菜
和西红柿环比分别跌11.6%、11.3%和11.0%，其余品种价格跌幅在10%以内；胡萝卜价格环比基本持平。\n\n
    </string>
    <string name="news2">
        党的二十大报告对社会主义市场经济体制下的企业创新作出了“强化企业科技创新主体地位，
        发挥科技型骨干企业引领支撑作用”的重要定位与论述。进一步明确“加强企业主导的产学研深度融合，强化目标导向，提高科技成果转化和产业化水平”是企业创新的有效路径和重要目标。\n
        当前，我国农业强国建设正处于现代化生产方式贯穿转型的关键时期，“十四五”乃至未来较长一段时间，涉农企业在农业基础产业关键命脉、
        国家粮食安全战略领域将肩负更多使命和责任。强化涉农企业科技创新主体地位是农业科技创新体系效能提升的首要任务，关系到农业强国将来“由谁来创新”“成果如何用”等重大问题。\n\n
        一、新发展格局下涉农企业科技创新的新特征\n
        相比其他工业制造业企业，涉农企业科技创新投资回报率低，需要更长的周期、更复杂的地域技术需求、更大的推广成本和资金投入。当前，我国涉农企业数量多，但规模小而散，科技创新能力整体偏弱，
        没有像华为一样的头部创新领军企业，还不具备与国外ABCD（美国ADM、美国邦吉、美国嘉吉、法国路易达孚）类的农业大型巨头集团抗衡的能力，
        这既是我国农业科技创新体系的最大制约短板，也是未来提高农业国际竞争力的关键。\n新发展格局下，我国涉农企业科技创新发展呈现出四个新特征：\n
        （一）涉农企业创新投入能力低。当前，我国涉农企业研发投入强度是全行业一半。2021年我国沪深两市上市涉农企业389家，
        占A股比重为9.61%，研究与发展经费投入强度（经费投入/主营业务收入）平均水平为2.61%，是全部上市企业平均水平的55%，研究与发展人员投入强度
        （人员/全部职工人数）平均水平为7.62%，是全部上市企业平均水平的54%，这说明我国涉农企业的创新投入动力还不足。\n
        （二）科技型骨干企业是农业技术创新的生力军。随着近年来国家对生物育种、智能化农机等的高度重视和超强度投入，
        一些科技型骨干企业逐步崭露头角，技术创新能力快速提升。如“4条龙”领衔的转基因研发阵地，与中国农业科学院、中国农业大学两家国字号单位并列，
        大北农、杭州瑞丰两家企业在转基因技术领域已经具备强大研发实力。在育种领域，还有先正达、隆平生物、荃银高科等企业也在积极加大创新研发，创新产出蓄势待发。\n
        （三）数字、计算机等领域巨头企业加快布局高科技农业。很多技术应用场景不是开始于农业领域，
        但农业作为行业发展重要组成部分，生物技术、数字技术和新材料及智能装备制造技术集群不断融入农业中。
        早在2019年，互联网公司巨头便纷纷发力高科技农业，数字农业发展迅速，2021年10月阿里正式成立阿里数字农业事业部，拼多多则全力推动农产品的产销对接，
        京东也与多地政府建立了合作关系，推动数字农业技术落地。当前，结合航天技术特点及优势，深圳大疆、正大航空等也纷纷成立专门农业发展部门，推出了农业无人机、智慧农机等产品。
        涉农企业不再局限于传统农业企业，跨界行业巨头也纷纷加入农业高科技布局。\n
        （四）农业科技创新赛道对金融资本的吸引方兴未艾。随着新技术对农业产业革新，越来越多的金融资本、投资机构涌入农业科技领域，
        投向涉农企业。2019-2021年我国农业领域的资本投资规模分别为303亿元、325亿元和364亿元，从2021年开始，投资规模呈现加速态势。其中农产品流通赛道吸金能力最强，
        尤其是随着传统农产品流通逐渐从单纯线下模式转变为线上+线下模式，非接触式购物和流通受到投资者欢迎，如2021年中国长沙社区团购公司兴盛优选获得近200亿元投资。另外，生物育种赛道热度高涨，
        2022 年一些优秀的育种创新公司相继进入风险资本的视线，如 2022年3月专注于基因编辑的齐禾生科获得1亿元人民币融资。\n\n
        二、强化涉农企业科技创新主体地位的对策措施\n强化涉农企业科技创新主体地位，不能要求所有涉农企业，尤其绝大多数中小型企业，都去搞创新，既不现实，
        也不可能，关键是要牵住“牛鼻子”，充分调动科技型骨干企业创新积极性，壮大科技型骨干企业队伍。\n
        （一）调动科技型骨干涉农企业创新积极性要打造好创新联合体。现阶段，农业领域的很多关键核心技术，只靠一个企业单打独斗难以完成，亟须科技型骨干企业与科研机构、
        上下游企业联手建设更具系统性和综合性的研发组织模式。要支持具备足够技术、人才储备与资本条件的科技型骨干企业或龙头企业牵头组建创新联合体，集聚创新资源，攻克行业核心技术和关键技术，
        提升产业整体创新能力，推动产学研用共同参与、共同投入、共享成果，为实现高质量发展提供更多高水平的科技创新动力。农业农村部要积极引导对创新联合体组建，树立一批农业创新联合体标杆，
        总结可推广可借鉴的经验模式。\n（二）调动科技型骨干涉农企业创新积极性要推进深层次改革。有效整合农业科技资源，建立实质性的产学研协同创新联合体，就要打破条条框框，科研单位要转变理念，
        打破现有科研院所的行政化机制，破除科研“小圈子”和论资排辈，放活人力，畅通要素流动，允许科研人员到企业兼职兼薪，并制定相应的考核和绩效考核机制。
        加快企业为主导的产学研深度融合，建立健全以知识产权为核心的利益共享机制。创新联合体建立过程中，着力解决好责任归属不清晰、知识产权责权利分享规则不明晰等体制机制瓶颈，
        做好风险防控机制，有效解决成果转化难、创新风险大等问题。\n（三）调动科技型骨干涉农企业创新积极性要发挥政府引导作用。在关系国计民生、产业命脉以及涉及国家发展和安全的战略必争领域，
        如生物育种、耕地保育、数字农业、智能农机等领域，由于其涉及领域广、影响范围大、研发投入多、回报周期长，需要发挥国家作为重大科技创新组织者的作用，充分发挥国家统筹优化配置资源优势，牵头组建一批具有前瞻性、
        战略性的国家重大科技项目，同时用好国家科技重大专项和重大工程等抓手，创新项目组织管理机制，吸引涉农企业加入重大项目联合攻关，探索“企业出题、科研机构答题”的新模式，引导企业勇于创新投入、敢于创新发展，
        不断提高企业核心竞争力。\n
        （四）调动科技型骨干涉农企业创新积极性要促进科技与金融融合。我国涉农企业自身实力相对较弱，需要长期的赋能型投资，即投入的不仅仅是资金，在资金之外
        ，还需要投后赋能、产业资源等加持，典型的投后赋能包括管理培训、人才招引、财务合规等，产业资源加持包括品牌共享、渠道共享、终端用户共享等。建议国家、
        地方政府安排专项资金支持科技型骨干涉农企业创新，设立创新联合体政府引导基金，为初创企业提供稳定、长期投资，同时撬动金融资本、社会力量参与，协调承担风险的资金结构。\n
        （五）调动科技型骨干涉农企业创新积极性要营造良好创新环境。建议合理扩大现有税前研发费用加计扣除的研发费用计算范围（可考虑将土地租赁、人员投入、
        种苗繁育等费用都纳入计算范围），落实企业研发费用计核方法。制定涉农企业研发资金奖励制度，当涉农企业研发投入研发经费投入强度达到一定比例或者提高一定百分点后，
        建议提高涉农企业所得税减免优惠比例，以减代奖，以奖促研。完善国内技术市场体系，强化监管力度，加大侵权成本惩治，营造风清气正的企业创新生态。同时，支持涉农企业积极申请和布局国际专利，发展国际技术市场。\n
    </string>
    <string name="news3">
        《农村流传一句话：“男怕八月，女怕腊月”，农村人对此深有体会》\n\n
        男人和女人是构成家庭的主体，同时也是塑造美好生活的契机。自古以来就有男女有别的说法，尤其是在封建社会这种说法更为普遍。
        《孟子·离娄上》中有云：“男女授受不亲，礼也。”，一语道破了古代男女之间的关系。而《列子·天瑞》中也有一句话：“男女之别，男尊女卑，故以男为贵。”
        这充分体现出了古代社会女人的卑微地位，在明白了这一点之后，再去看“男怕八月，女怕腊月”这句俗语，其实会给人一种别有寓意之感。 很多人在看到这句俗语后，
        都会有一种不知所云的感觉，为什么男女要怕“八月”，而女人要怕“腊月”呢？\n事实上在了解了其中的内涵之后，才发现原来并非是月份让人畏惧，而是在这两个月中发生的事情，
        很容易让男女和女人陷入疲惫之中，想必农村人对此深有体会。 古代社会的生产力非常低，从事农业生产的时候，绝大多数情况下都是依靠人力。所以在这个过程中男人，就起到了非常重要的作用。
        从播种一直到收获，几乎都会忙得脚打后脑勺。 尤其是在农历八月份的时候，正处于秋收的农忙时节，所以男人们几乎没有一天休息时间。\n作为家庭中的顶梁柱，以及农业生产中的核心，
        所以男人在古代社会的地位非常高。可以说是他们撑起了一个个家庭，同时也为国家发展作出了重要贡献。 在这种前提下女人的地位自然就要比男人低，再一个古代有“男主外，女主内”的风俗。
        也就是女人只要做好相夫教子的工作，那么就可以称得上是一个合格的主妇。 一外一内，作用和贡献立竿见影，所以男人的地位才会比女人高。八月虽然是秋收的大好时节，但由于当时没有科学种田的说法，
        所以到底能收获多少粮食，还是一个未知数。 一旦粮食减产或欠收，那么一家人的温饱就成了问题。所以从这个角度来看“怕”，应该解释为担忧、忧虑后忧愁。\n另外还有一个让男人“怕”的原因，
        农历八月天气会随着节气变化而变化。秋分过后不久便会迎来霜降，在这个时节很容易对庄稼造成不良影响。 为了能够抢在恶劣天气之前收完庄稼，男人们就会特别劳碌和辛苦，可见“怕”有担心的意思。
        十冬腊月是东北的一句方言，说的是这三个月可以称得上最冷的90天。尤其是腊月时气温更会低至零下30多度，在这种恶劣的天气环境下，一定要及时做好保暖工作。 同时，民间俗语中有“进了腊月就是年”的说法。
        相信大家都知道一年一度的春节，是非常重要的传统节日之一。\n忙碌了一年的人们会在腊月，提前准备丰富的“年货”。在古代社会由于男人只管家外的事情，所以主内的女人爱是置办年货的“主角”。
        大家可千万不要小瞧这个活计，因为准备“年货”是一件繁琐的事情。所以在腊月的时候家庭主妇会特别忙碌，可见“女怕腊月”中的“怕”，并非是害怕或恐惧的意思，而是担心、忧虑、发愁等。 因为当时社会中穷人特别多，
        所以要准备像样的年货并不容易，既要有鸡鸭鱼肉又要有瓜果蔬菜，这会让很多女性特别犯愁。 但是为了能够让家人过一个祥和的快乐年，她们会硬着头皮、想方设法，去购买春节时的必备年货。\n
        从另外一个角度来看女人之所以会怕腊月，是因为进入这个月份之后，很多与过年有关的习俗也就会接踵而来了。 打扫卫生、祭祀神明、做新衣服、鞋子等，会让女人忙得焦头烂额。
        尤其是家中孩子比较多的情况下，女性就更会担心忙乎不过了。 虽然说从严格意义上来讲，这些活看起来都不重，但由于需要张罗的事情比较多，所以也是一件颇费体力和脑筋的事情。 再加上古代男人根本不可能下厨房
        ，所以进入腊月之后所有的活都需要女人去做，大家说女人能不“怕”吗？\n生活中虽然俗语已经离我们渐行渐远，但是它留下来的文化底蕴，却融入了每一个人的生活，是老祖宗留下的经验之谈。
        可以说古代俗语都与生活息息相关，因为俗语是生活的总结与升华。多了解一些极具韵味的俗语，能够更加深刻的了解中华文化。\n
    </string>
    <string name="yao1">
        2,4-二氯苯氧乙酸 (2,4-D)\n2,4-二氯苯氧乙酸（2,4-D），是一种有机化合物，化学式为C8H6Cl2O3，主要用作除草剂和植物生长剂。\n
        2017年10月27日，世界卫生组织国际癌症研究机构公布的致癌物清单初步整理参考，2,4-二氯苯氧乙酸在2B类致癌物清单中。\n\n
        理化性质——\n密度：1.563g/cm3\n熔点：137℃\n沸点：160℃（0.4mmHg）\n折射率：1.576\n外观：白色至黄色结晶性粉末\n溶解性：微溶于水，微溶于油类，溶于乙醇等\n\n
        分子结构数据——\n摩尔折射率：48.91\n摩尔体积（cm3/mol）：148.4\n等张比容（90.2K）：397.2\n表面张力（dyne/cm）：51.2\n极化率（10-24cm3）：19.39\n\n
        用途——\n主要用作除草剂和植物生长剂。在500ppm以上高浓度时用于茎叶处理，可在麦、稻、玉米、甘蔗等作物田中防除藜、苋等阔叶杂草及萌芽期禾本科杂草。
        内吸性。可从根、茎、叶进入植物体内，降解缓慢，故可积累一定浓度，从而干扰植物体内激素平衡，破坏核酸与蛋白质代谢，促进或抑制某些器官生长，使杂草茎叶扭曲、茎基变粗、肿裂等。\n
        禾本科作物在其4～5叶期具有较强耐性，是喷药的适期。有时也用于玉米播后苗前的土壤处理，以防除多种单子叶、双子叶杂草。与阿特拉津、扑草净等除草剂混用,
        或与硫酸铵等酸性肥料混用,可以增加杀草效果。在温度20～28℃时，药效随温度上升而提高，低于20℃则药效降低。2,4-D丁酯在气温高时挥发量大，易扩散飘移，为害邻近双子叶作物和树木，
        须谨慎使用。2,4-D吸附性强，用过的喷雾器必须充分洗净，以免棉花、蔬菜等敏感作物受其残留微量药剂危害，但对人畜安全。\n\n
        泄漏应急处理——\n隔离泄漏污染区，周围设警告标志，应急处理人员戴自给式呼吸器，穿化学防护服。
        不要直接接触泄漏物，用聚氯乙烯等合成膜覆盖或惰性液体润湿，避免扬尘，小心扫起，收集于干燥洁净有盖的容器中，转移至安全地带。如大量泄漏，收集回收或无害处理后废弃。\n防护措施——\n
        呼吸系统防护：空气中浓度超标时，佩带防毒面具。\n眼睛防护：戴化学安全防护眼镜。\n防护服：穿防腐工作服。\n手防护：戴橡皮手套。\n
        其他：工作后，淋浴更衣。注意个人清洁卫生。\n急救措施——\n皮肤接触：脱去污染的衣着，用肥皂水及流动清水彻底冲洗。\n眼睛接触：立即翻开上下眼睑，用流动清水冲洗15分钟。就医。\n
        吸入：脱离现场至空气新鲜处。就医。\n食入：误服者用2%苏打朋或0.1%高锰酸钾洗胃，再服用10%硫酸亚铁溶液10mL，就医。\n
    </string>
    <string name="yao2">
        阿维菌素是由日本北里大学大村智等和美国Merck公司首先开发的一类具有杀虫、杀螨、杀线虫活性的十六元大环内酯化合物，
        由产阿维菌素链霉菌(Streptomyces avermitilis)发酵产生。天然阿维菌素中含有8个组分，主要有4种即A1a、A2a、B1a和B2a，其总含量≥80%；对应的4个比例较小的同系物是A1b、A2b、B1b和B2b，
        其总含量≤20%。市售阿维菌素农药是以abamectin为主要杀虫成分(avermectinB1a+B1b，其中B1a不低于90%、B1b不超过5%)，以B1a的含量来标定。\n\n
        理化性质——\n观为淡黄色至白色结晶粉末，无味。m.p.155～157℃，蒸气压2×10^-7Pa，相对密度1.16(21℃)。21℃时溶解度为：甲苯350g/L、丙酮100g/L、异丙醇70g/L、
        氯仿25g/L、乙醇20g/L、甲醇19.5g/L、环己烷6g/L、煤油0.5g/L、水10μg/L。分配系数9.9×10^3。正常条件下稳定，pH值5～9时不会水解。\n\n
        毒性与中毒症状——\n据中国农药毒性分级标准，阿维菌素属高毒杀虫剂。\n原药大鼠急性经口LD50为l0毫克/千克  ，小鼠急性经口LD50为13.6毫克/千克，
        兔急性经皮LD50大于2000毫克/千克，大鼠急性经皮LD50大于380毫克/千克，大鼠急性吸入LC50大于5.7毫克/ 升。对皮肤无刺激作用，对眼晴有轻微刺激作用。
        在试验剂量内对动物无致畸、致癌、致突变作用。大鼠三代繁殖试验，无作用剂量为0.12毫克/千克/天。大鼠两年无作用剂量为2毫克/ 千克/天。对水生生物高毒，鳟鱼96小时LC50为3.6微克/升，蓝鳃翻车鱼96小时LC509.6微克/升。
        对蜜蜂高毒，经口LD50为0.009微克/头，接触LD50为0.002微克/头，但残留在叶面的LT50为4小时，
        4小时以后残留在叶面的药剂对蜜蜂低毒。对鸟类低毒，鹌鹑急性经口LD50大于2000毫克/千克，野鸭急性经口LD50为86.4毫克/千克。制剂大鼠急性经口LD50为650毫克/千克，兔急性经皮LD50大于2000毫克/千克。
        大鼠急性吸入LC50为1.1毫克/升。对眼睛和皮肤有刺激作用。\n早期症状为瞳孔放大，行动失调，肌肉颤抖。一般导致患者高度昏迷。\n\n
    </string>

    <string name="agreestr">
        欢迎您使用安卓课程作业农药浓度检测软件及服务！\n\n
用户：在手机注册成为平台（以下简称“平台”或“平台方”）的使用者，
通过平台发布、查看、接收图文信息或其他文件的用户（以下简称“用户”）。\n
平台方：安卓课程小组（以下简称“平台方”）。\n
本协议所指“用户”包括但不限于教师身份用户、家长身份用户和学生身份用户。\n\n

第一条 用户注册\n
1.1  用户下载平台并根据平台的注册规则完成注册流程（包括但不限于设置用户名称及密码）
后，
即有权通过平台发布、查看、接收图文信息或其他文件。
用户在平台上有效注册（或有效变更注册）的用户名及密码共同构成用户在平台的唯一有效身份证明。\n

1.2  用户一旦完成注册，则视为用户允许平台方通过短信、电子邮件、APP/服务器推送或其他方式向其发送与平台相关的信息。\n

1.3  用户应当保证其完成上述注册（或变更注册）时所提供的身份信息及电话、
电子邮箱等必要信息真实、准确、有效；如此类信息有任何变动，
用户应当在三日内通过平台完成信息更新。因用户提供虚假或无效信息导致平台方
或其他用户遭受损失的，用户应当承担全部责任。\n

1.4  用户应自行妥善保管用户名及密码，除经平台方事先书面同意或本协议另有约定外，
不得将其赠予、转让、出售或出借于他人使用；如用户发现其用户名及密码遭他人使用，
应立即通知平台方以避免损失或损失扩大。因网络攻击、用户保管用户名及密码不当、转让
或出借用户名及密码、怠于履行本协议及其他相关协议下的通知义务等情形
或其他非平台方原因，导致用户未能正常使用平台或遭受任何损失的，由用户自行担责，
平台方不承担任何责任。\n

1.5  用户需自行确认，在开始注册使用平台前，
其应当具备中华人民共和国法律规定的与其行为相适应的民事行为能力。
若用户不具备前述与用户行为相适应的民事行为能力，
则其监护人应依照法律规定承担此用户行为产生的一切法律后果
（未成年人应在其监护人监督指导下使用平台）。\n

1.6  用户注册的账户为用户自行设置并由用户自行保管，
平台方任何时候均不会主动要求用户提供其账户密码。
用户账户因用户的主动泄露或遭受他人攻击、诈骗等行为导致的损失及后果，
平台方不承担责任，用户应自行通过司法、行政等救济途径向侵权行为人追偿。\n

1.7  如发生以下情形，平台方有权收回用户注册的账户，
用户将不能再登录平台，相应服务同时终止：\n

（一）经发现非由注册用户本人实际使用的；\n

（二）连续三个月未用于登录平台；\n

（三）其他平台方认为有必要的情形。\n
1.8  用户一旦完成注册，即视为完全了解、接受并同意遵守本协议项下的全部内容
并受限于本协议相关条款。平台方有权根据法律法规、政策以及运营中的实际情况
对协议进行修改，
并对用户进行公布。修改后的协议条款一经平台方公布即替换本协议的原条款，
构成用户与平台方之间就本协议的全部、最新协议。用户可以随时在平台应用程序中查阅最新协议条款。
如果用户不接受平台方修改后的最新协议条款，可选择停止使用平台并注销其账户。
如用户选择继续使用平台，则视为用户完全了解、接受并同意遵守平台方修改后的最新协议条款。
用户承认并认可，已经完全了解并理解本协议相关内容，
对本协议及相关内容不存在任何重大误解；同时认可本协议内容并不存在显失公平的情形，
用户与平台方在协议中处于平等地位，用户对协议的接受与否具有自由选择的权利。\n\n

第二条 服务内容\n
2.1平台方为用户提供发布、查看、接收图文信息或其他文件，使用不同模型检测农药浓度的服务。\n

2.2平台方作为平台软件的设计/开发/所有/经营者，有权对于平台软件不时作出更新和调整，
只要用户仍为平台的注册用户，即视为其同意平台方作出的任何更新和调整。\n

2.3平台方仅为用户提供发布、查看、接收图文信息或其他文件的技术支持，
因用户自身原因造成的延迟确认、未按时保存、操作失误等情形，平台方不承担任何责任。\n

2.4用户应当知晓在使用平台软件的过程中可能存在由其他用户进行通知、提醒、
审批、定时、评论、发起问卷、投票等行为设置，平台方仅为前述行为提供技术支持，
前述行为均为用户自身行为，与平台方无关。\n

2.5用户应当知晓在使用平台软件的过程中可能涉及第三方服务软件的参与
（包括但不限于微信、QQ、支付宝等），因前述第三方服务软件所造成的信息提供错误、
信息提供延误、信息泄露、连接错误、服务器故障等情形与平台方无关。\n\n

第三条 各方的权利义务\n
3.1 用户的权利义务\n

3.1.1 用户应遵守中国有关的法律法规规定及本协议约定条款。\n

3.1.2  用户向平台提供的各类信息应真实、准确、完整；
用户在平台发布的各类信息（包括但不限于图文、音频、视频等）
应符合中国有关的法律法规；用户通过平台进行的延时/实时交流活动应当符合中国有关的法律法规。经平台方发现用户违反前述约定的，用户向平台提供/发布的信息
将不再适用本合同有关隐私保护的约定，平台方有权公示、向政府部门进行举报
或直接向用户追究法律责任。平台方在任何时候有权验证用户提供/发布的信息，
由于用户提供虚假或不完整信息所导致的任何责任和损失，应由用户自行承担。\n

3.1.3  用户利用平台发布虚假、侵犯他人隐私、侵犯他人知识产权、侮辱他人、
造谣诽谤等违反法律法规或公序良俗的内容从而给平台方、其他用户或第三方造成损害的，
由前述用户承担全部法律后果及赔偿责任。\n

3.1.4 用户不得有任何损害平台方权益的行为，若用户损害平台方权益的，
平台方有权要求用户承担赔偿责任，情节严重的平台方将保留追究其法律责任的权利。\n

3.1.5  平台方暂时免费向用户提供本协议约定之服务，
但平台方保留将来向用户收取费用的权利。用户之间自行产生的任何费用支付均与平台方无关。\n\n

3.2  平台方的权利义务\n

3.2.1 在平台的变更、更新、优化后，及时通知用户。\n

3.2.2  平台无法保证其所提供的信息中没有任何错误、缺陷、恶意软件或病毒。对于因使用（或无法使用）平台导致的任何损害，平台不承担责任（除非此类损害是由平台的故意或重大疏忽造成的）。此外，对于因使用（或无法使用）与平台的电子通信手段导致的任何损害，包括但不限于因电子通信传达失败或延时、第三方或用于电子通信的计算机程序对电子通信的拦截或操纵，以及病毒传输导致的损害，平台不承担责任。\n\n

第四条 其他责任约定\n
4.1  因不可抗力（指本协议约定时不能预见、不能避免并不能克服的客观情况）导致平台方未能按约提供服务的，平台方不承担责任。\n

4.2 服务过程中因协议双方以外的其他第三方原因造成的损失，由该第三方承担法律后果及赔偿责任。\n\n

第五条 用户信息\n
5.1  平台方尊重用户的合法权利，不会以违反法律、行政法规以及本协议约定的方式收集、使用用户信息。\n
5.2  用户信息包含用户个人信息和用户非个人信息。\n
5.3  平台方对按照有关法律法规要求、按照相关政府主管部门/司法机关的要求而披露用户信息的行为不承担任何责任。\n
5.4  平台方对按照有关法律法规要求、按照相关政府主管部门/司法机关的要求而披露用户信息的行为不承担任何责任。\n
5.5  重要提示：为向客户提供本协议所述服务，平台方将可能合理使用用户个人信息和非用户个人信息。用户一旦注册、登录、使用平台，将视为用户完全了解、同意并接受平台方通过包括但不限于收集、统计、分析、使用等方式合理使用用户信息，无需其他意思表示。为向用户完整地提供包括但不限于本协议所述的服务，平台方将可能要求用户上传用户信息（包括但不限于通讯录等），用户一旦选择上传用户信息，将视为用户完全了解、同意并接受平台方基于向用户提供服务的目的读取并合理使用用户信息。\n\n

第六条 知识产权\n
6.1 本协议所指知识产权是指与平台服务相关的各类过去有效的、现行有效的、或即将产生的知识产权，包括但不限于商标、著作权、计算机软件、发明、实用新型、外观设计以及提出相关申请的权利。\n

6.2 平台方为与平台服务相关的全部知识产权的权利人，对平台服务提供过程中包含的全部知识产权，包括但不限于文本、图片、图形、音频和/或视频资料享有及保留完整、独立的全部权利。未经平台方同意，用户及第三方不得在任何媒体直接或间接发布、播放、出于播放或发布目的而改写或再发行平台方享有的知识产权或者平台方提供的任何资料和信息，也不得将前述资料和信息用于任何商业目的。\n

6.3  对于用户本人创作并上传到平台的任何图文/音频/视频等，平台方保留对其内容进行监控的权利，并有权依平台方独立判断对任何违反本协议约定或涉嫌违法、违规的内容实施删除操作。平台方对于删除此类用户作品引起的任何后果或导致用户的任何损失不负任何责任。\n

6.4  知识产权条款持续有效，不因用户关闭平台账户或者停止使用平台服务而失效。\n

\n
第七条 其他免责声明\n
7.1  平台方或用户提供的全部信息仅依照此类信息提供时的现状提供并仅供用户参考，平台方不对前述信息的真实性、准确性、完整性、适用性等做任何承诺和保证。用户应对平台方或其他用户提供的信息自行判断，并承担因使用前述信息而引起的全部风险，包括因其对信息的真实性、准确性、完整性或适用性的任何依赖或信任而导致的风险。平台方无需对因用户使用信息的任何行为导致的任何损失承担责任。\n

7.2  对于因不可抗力或平台方不能预料、不能控制的原因（包括但不限于计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、用户不当使用账户、以及其他任何技术、互联网络、通信线路原因等）产生的包括但不限于用户计算机信息和数据的安全问题，用户个人信息的安全问题等给用户或任何第三方造成的损失，平台方不承担任何责任。\n

7.3  用户因违法、违规或违反本协议约定使用平台的行为，包括但不限于提供违法、不真实、不正当信息，侵犯第三方任何合法权益等，给平台方或其他第三方造成的任何损失，由用户自身承担由此造成的全部法律后果及损害赔偿责任。\n

7.4  用户完全了解并同意，在使用平台服务的过程中，可能存在来自任何其他用户的包括威胁性的、诽谤性的、令人反感的或非法的内容或行为，也可能存在对他人权利（包括知识产权）造成侵犯的匿名、冒名、或伪造的各种信息或行为，用户须自行判断相关内容、信息、行为的安全性等风险，并自行独立承担因上述行为给平台方、其他用户或第三方造成损害的一切法律后果。\n

7.5  平台方对其合作方通过平台提供的全部服务及内容不作任何形式的承诺或保证，不论是明确的或暗示的。前述承诺或保证包括但不限于：第三方通过平台提供的服务或内容的真实性、时效性、对特定用途的适用性、任何形式的所有权保证，非侵权保证等。平台方对因前述第三方服务内容导致的任何直接、间接、偶然、特殊及后续的损害，不承担任何责任。\n
7.6 本平台在为用户提供 信息存储空间服务的同时，十分重视互联网环境的绿色、健康以及其他用户的知识产权和其他合法权益的保护。用户在上传分享内容时，须注意不得侵犯任何个人、企事业单位或社会团体的合法权益,包括但不限于姓名权、名称权、名誉权、荣誉权、肖像权、隐私权、知识产权等权利，否则，用户应对其自身行为及对由此产生的任何后果承担全部法律责任。本平台仅为用户提供上传服务供用户分享内容，本平台对用户上传的内容不做任何修改或编辑，本平台坚决反对任何违反中华人民共和国法律法规的行为。
\n
7.7  如您认为本平台中由用户上传的内容（包含文字、图片等形式）侵犯了您的合法权益，或用户上传的内容违反了相关的法律法规，请按照以下步骤和要求提交相关材料进行举报，以尽可能地维护互联网的绿色环境、保护您的合法权益。本平台将根据权利人提交的材料，遵循相关法律法规，在审查核实后尽快予以处理。点击“帮助与反馈”按钮，并按照系统的提示填写相应的信息。包括但不限于以下内容：
\n
（1）权利人主体信息\n

（2）权利人举报的侵权内容及要求：包括要求删除、断开链接的内容及其网页地址\n

（3）权利人的权利证明材料：如著作权、商标权、专利权等知识产权侵权，则应提供包括但不限于著作权登记证书、商标证、专利证书、作品首次公开发表或发行日期证明材料、创作手稿、经权威机构签发的作品创作时间戳、作品备案证书等能有效证明权利人拥有相关权利的权属证明；如名誉权、隐私权等其他合法权益侵权，则应提供相应有效证明材料；以及对涉嫌侵权行为和侵权事实的具体列明。权利人应当保证：其在举报界面中提供的信息及其他相关材料是真实、合法、有效的。由于举报人提供的相关材料、文件引起的一切后果皆由举报人承担。举报人保证承担和赔偿因本平台根据举报人的通知而删除或者断开有关内容的链接而给本平台造成的任何损失，包括但不限于本平台因向被投诉或对用户赔偿而产生的损失及本平台名誉、商誉损害等。本平台在收到符合上述要求的举报信息后，将在合理时间内审查，审查无误后将删除涉嫌侵权的内容。如不符合上述条件，我们会将举报信息驳回并请您补充提供相应信息和材料，但暂时不会采取包括删除或者断开等相应措施。由于举报信息涉及的内容不同，复杂程度亦不同，故所需周期也不同，请您耐心等待。
\n\n
第八条 适用法律和争议解决\n
8.1  本协议的成立、生效、履行、解释及因本协议产生的任何争议，均适用中华人民共和国相关法律法规（不包括港澳台地区法律法规）。\n

8.2  用户和平台方之间与本协议有关的任何争议，首先应友好协商解决，在争议发生之日起三十日内仍不能通过协商达成一致的，用户同意将前述争议提交平台方所在地的人民法院进行诉讼。
\n
8.3  如本协议中的任何条款因任何原因完全或部分无效或不具有执行力，均不影响本协议其他条款的效力。\n

8.4  本协议及本协议任何条款内容的最终解释权及修改权归平台方所有。\n\n
    </string>

    <string name="helpstr">
        有问题请联系：\n\n
    攻城狮一号：1638547819@qq.com\n\n
    攻城狮二号：1615977891@qq.com\n\n
    攻城狮三号：2675007059@qq.com\n\n
    攻城狮四号：2423416296@qq.com\n\n
    攻城狮五号：2943662254@qq.com\n\n
    </string>

    <string name="aboutstr">
        当前版本1.0\n\n
        正在开发中....\n\n
        敬请期待！！！
    </string>

    <string name="powerstr">
        \n相机访问权限： 仅使用期间允许\n\n
存储访问权限： 仅使用期间允许\n\n
日历访问权限： 仅使用期间允许\n\n
后台弹窗权限：仅使用期间允许\n\n
本软件承诺所有权限许可都由用户授权。\n
关闭权限请移步手机设置!\n\n

    </string>

    <string name="usestr">
        开发中....
    </string>

</resources>